أزارينكا  تتوج بلقب إنديان ويلز على حساب سيرينا ويليامز (فيديو)
 توجت البيلاروسية فيكتوريا أزارينكا بلقب بطولة إنديان ويلز للتنس بفوزها في النهائي على الأمريكية سيرينا ويليامز المصنفة أولى بمجموعتين نظيفتين الأحد مارس آذار وأنهت أزارينكا اللقاء لمصلحتها بواقع و في مباراة استغرقت ساعة و دقيقة محققة ثاني ألقابها في البطولة التي توجت بها عام وتسمح هذه النتيجة لأزارينكا بالعودة إلى قائمة اللاعبات العشر الأوليات في العالم للمرة الأولى منذ أغسطس آب كما أنها أصبحت اللاعبة الوحيدة التي تهزم اللاعبة الأمريكية أربع مرات في النهائيوحققت البيلاروسية عاما جائزة مالية تتجاوز قيمتها مليون دولار إضافة إلى ألف نقطة في تصنيف رابطة لاعبات التنس المحترفات فيما فازت سيرينا ويليامز بنحو نصف مليون دولار فضلا عن نقطة ٢٠ مارس ٢٠١٦ ٢٠ مارس ٢٠١٦ 